有冇啲小眾嘅手袋牌子推介？ （around $1000)

如題
類似Charles & Keith 咁但又唔會咁多人用
冇咁容易撞袋

同問 想要女士皮製背囊仔（唔洗一定真皮）

可以睇下beara beara? 英國brand
不過應該ard 2000

Ans 日本袋仔 啲質素同款都唔差 粗用唔心痛

得一千筆直都唔洗咁執著牌唔牌子啦
是旦行街見到個款鐘意就買

Charles & Keith
個個款都係抄名牌

貴左dd, 但香港有無得賣？

local 牌子 RBRK

台灣 deeryou
唔肯定係咪mic

不過平野嚟

睇漏around $1000

parisa wang

Broken fingers

咁咪好
名牌根本唔值嗰個價錢
大家虛榮咋嘛